1. Щоб створити функцію нам треба її оголосити. Спочатку пишемо ключове слово function, потім назву функції та список її параметрів в круглих дужках, розділені комою. Якщо параметрів немає, ми залишаємо пусті дужки. І потім між фігурними дужками пишемо код функції (тіло функції).
   Функцію можна викликати, написавши її ім’я і круглі дужки.

2. Оператор return завершує виконання поточної функції та повертає її значення. Якщо функція має обробити якісь дані і потім повернути їх, то для повернення даних необхідний оператор return.

3. Параметри - це місцедержателі, вказані в оголошенні функції. Вони представляють значення, які функція очікує отримати під час виклику.
   Параметри визначаються всередині дужок оголошення функції і діють як змінні всередині функції. Параметри діють як локальні змінні всередині функції, представляючи значення, які передаються функції при її виклику.
   Аргументи - це фактичні значення, що подаються до функції при її виклику. Вони замінюють параметри всередині функції.
   Аргументи вказуються всередині дужок під час виклику функції, у відповідності до порядку параметрів функції.
   Функції можуть бути викликані з будь-якою кількістю аргументів, незалежно від кількості параметрів, вказаних у визначенні функції. Додаткові аргументи ігноруються, а відсутні аргументи отримують значення "undefined".

4. Щоб передати функцію як аргумент іншій функції, потрібно визначити функцію як параметр у функції-одержувачі.
   CALLBACK FUNCTIONS – це загальна назва функцій, які передаються як аргументи і використовуються всередині іншої функції. Вони викликаються в процесі роботи іншої функції
